朋友遲到39分鐘，我搭佢膊頭，佢問我做咩喝佢走

是咁的話說嚟日出街約朋友食飯，佢遲到，我問佢做咩遲到四個字
佢就話邊有遲到四個字，三十九分鐘。之後佢再諗諗話其實三十九分鐘同十八分鐘無咩分別，時間係相對的，大家計法唔同

佢咁都得，當然就立即同佢嘈，咁最後趕住去食飯當然想快快趣和解啦
我咪搭佢膊頭以示大家和解之意，點知佢突然屌鳩我。
問我做咩喝佢走，之後佢頭也不回咁走咗。

我😧

後尾返屋企上網搵返先知原來個仆街仔學埋黑警D賤野

希望大家唔好忘記721，嚟Ｄ事件係香港歷史絕對有佢的位置
要留傳至下一代，絕不輕易被港共改寫歷史

唔想咁耐，想立即行動等其他香港人唔好忘記721？下面幫到你

注意，任何現實文宣行動都有風險，請大家注意安全，如果不能接受最壞代價建議閣下轉做其他戰線，事實最近有手足因為油性筆寫出真相而被捕同被伏
個人建議唔應該在高危及熱門，重覆地點搞，否則風險直線上升

#18-21Nov #全港 #快閃 #721
【721誰主真相一年零六個月 - 快閃文宣全港開花】
日期 : 1月18至21日 (一至四)
時間 & 地點 : 任何地方
行動 : 以快閃安全為主 , 一貼脫離

一般文具舖都有!

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣

做法

1.買一疊A4 size label
2.自己有影印機就去自己印／無就去＂黃＂or 信得過的文具店印
3.片地開花，自己區自己救

去邊到搵文宣貼？介紹幾個比你地

f

嚟個月三十號到三十一號竟然仲有本土的市集，希望大家順路去睇下支持下同路人

#30Jan #31Jan #巿集
撐起本土巿集
日期：1月30日-31日
時間：12:30pm - 6:30pm
地址：中環永和街17-19號偉興商業大廈6樓

嚟個月二十一號到三十號竟然仲有十三屆香港獨立電影節，希望大家順路去睇下支持下同路人

1月21日至1月30日 🗓 第十三屆香港獨立電影節

#23Jan #灣仔 #香港節
「香港節」：壹佰捌拾
日期：1月23日
時間：中午12時到夜晚8時
地點：灣仔茂蘿街7號
Source:

u

推

c

k

又變返無敵手

H

h

Push

ch

大推

堆堆

nd

利申：上面故事只係虛構，但黑警所作所言就真實的

d

v

黑警所作所言，有證有據

最憎人遲到，唔見人

he ff

b

唔準搭膊頭

bs g

又有特別版

push

vb

新年呀

點解我無

mma

mms

搭膊頭

me

jed

ms

ny

Pish

L呢

ha

大力一推

得啦

貼紙師marker師係自己屋企做嘢要小心
屋企啲狗隻依家無野做會出嚟咬人
睇清房門走廊有冇人先好落手

咁撚喪，自己住個到班狗都會掃樓

me g

你朋友好明顯係元朗人啦.

你咁樣做係唔會令到我驚㗎

ma

之前有銀髮手足畫畫比狗咬！

jus

if

最近聽個2單係
大學黨鐵站同狗屋對出寫野比狗咬

死甲由去個厠所都唔比我靜下

係啊！所以要時刻警惕！切勿鬆懈！衰左就衰左！

cv

看標題就估到

以為係潮文

721

推薦信用左未必放左未呀門口罩黃石離憶左啦你有無咩呀門口罩黃石離憶左啦你有無咩

39分鐘

唔可以用戶的確是啊他倆兄弟們都係唔好再一次啦⋯⋯佢自己又做錯嘅時候就算。咁多年冇所謂你佢哋嘅問題⋯⋯唔使客氣呀多謝你的名字

都冇八個字

啊，哦39分鐘

聽日 一月廿一

警狗大話日

講經都要講一句，聽日一定重狗嫁啦

zoe

未到死果日都唔會忘記721 831

就係呀球咪有咩事呀佢都無人用既時要行呀球保

You can come to the Hong with the kids tomorrow morning bbb was a way for you guys and we will be there in a bit and then I’ll come over there for you to get some rest I’ll be back down to you and get

同我上

721 唔見人

721 唔見人！

屌佢老母 721 警黑合作

推！

高汁

食個飯都咁多野講

警黑死全家

Wow

P

18個月但唔會唔記得

嚟喇

推721 唔見人

屌 見到人性狗就嬲

P牌想推

樓主真係次次都好有idea
唔轉行做marketing 晒左

又21號 大家仲記唔記得

重播《立場》7.21 直播錄像

721元朗 Now新聞

鏗鏘集：721元朗黑夜

鏗鏘集：7.21誰主真相

大大力推!!!

狗多過人 個個都匿曬喺屋企
依家啲人連低成本都唔肯做

正

即係你朋友係狗

好學唔學，可以報考黑警

推 子子孫孫都要知

手足歸位
721！